玩「食雞」女友「見死不救」 大陸仔上門用菜刀斬傷對方全家洩忿

玩「食雞」女友「見死不救」 內地男上門用菜刀斬傷對方全家洩忿

玩食雞玩到斬人全家？網絡遊戲《絕地求生》（香港俗稱「食雞」，內地稱「吃雞」）熱爆內地，遼寧省一名男子與其女友以及女友的男同學一起玩食雞時，因為女友及其男同學在遊戲中見死不救，這對情侶因此發生爭執，其後男子竟用菜刀砍傷女友一家。

男子在女友家中施襲時，又聲稱要買一把菜刀給女友，「一人一把刀，今天不是你死就是我亡」，最終在返回女友家中時被警察制服。

今年9月18日，邢某與其女朋友陳某以及陳某的男同學三人玩食雞，邢某在遊戲中被人打死，而陳某和其男同學都沒有去救他，仍在繼續遊戲，邢某因此生氣並與陳某爭吵，陳某一氣之下在遊戲中屏蔽了邢某。第二天，邢某看見陳某還在和其男同學一起玩食雞，心生怒火，在微信上威脅她說：「你再和別人玩吃雞遊戲，我就殺了你！」陳某隨即又在微信上屏蔽邢某。

當日傍晚，邢某打了40多個電話給陳某，陳某不耐其煩，索性也封鎖了邢某的電話號碼。邢某越想越生氣，從家中拿了把菜刀飛奔到陳某家，在陳某樓下喊了半天，見陳某沒有反應，就提刀上樓，對著陳某家的門砍了四五刀。

邢某對著陳某家的門砍了四五刀，從網傳照片可見大門嚴重損毀。（網絡圖片）

因父母離異，陳某與其姐姐和母親一起生活。陳某的母親聽見聲響後去開門，當時看見邢某拿著菜刀，正要把門關上，卻被邢某砍傷，當場昏倒在地。陳某見狀就上前與邢某撕扯，邢某舉起菜刀朝陳某的腦袋砍了一刀。陳某的姐姐看見妹妹被砍，隨即上前攔住邢某。邢某對兩姊妹拳打腳踢一頓後，陳某姐姐拿起手機要報警，邢某一刀砍斷陳某姐姐的手筋，又將其手機砍爛。

邢某在女友陳某家中施襲時，陳某姐姐拿起手機要報警，邢某即將其手機砍爛。（網絡圖片）

聲稱要買菜刀給女友與其對決

邢某其後又砍了陳某兩刀，並對陳某說：「我現在出去買菜刀，一人一把刀，今天不是你死就是我亡，看誰能活著出這個門！」邢某外出後兩姊妹成功報警，民警趕到現場時邢某正好返回到陳某家樓下，民警當場將其制服。

經過審訊，邢某對其故意傷害他人的犯罪事實供認不諱。目前，邢某已被刑事拘留，案件正在進一步偵辦中。

（綜合報道）

因為女友及其男同學在遊戲中見死不救

佢feel倒唔對路,但選擇咗最極端既方式報復

咁叻仔

劈傷完人先決鬥，低莊到

遼寧呢啲地方喺邊

知啲女正唔正

邢某其後又砍了陳某兩刀，並對陳某說：「我現在出去買菜刀，一人一把刀，今天不是你死就是我亡，看誰能活著出這個門！」邢某外出後兩姊妹成功報警，民警趕到現場時邢某正好返回到陳某家樓下，民警當場將其制服。

屌你真係弱智

鍵盤戰士學嘢

睇嚟佢真係好想食雞

做乜9 大陸咁多呢d on9新聞

有被帽嘅跡象，就先下手為強

勇武

真人咁好打 但食雞咁廢

拎住把刀打3個女人有幾好打

邢某越想越生氣，從家中拿了把菜刀飛奔到陳某家

屌你痴撚線

條仔：屌你老母打機都要俾頂四級頭盔我戴

真係劈條女

愈北愈白
愈粉紅

明明條友帶帽加精神病，又怪落電腦遊戲度

綠渣把電熱斧原來咁用

鍾意蚑那蝗婦就死返蚑那啦,以後唔撚好返香港廢事又養蝗蟲

諗起以前有單新聞係玩開心農場俾人偷菜嬲到殺人

唔係話寫打機咁岸鳩嘅理由，只係普通 故事應該少好多人睇，所以先拖打機落水。

其實格硬拉到話打機害人咁
條友講真有精神問題嘅
條女同另一個出街食飯睇戲 甚至打個電話都照斬嫁啦

痴撚晒線

竟然唔係用煎pan 或者machete

渣渣綠到咁好難唔嬲

斬斬下走咗去 on9仔

沒事兒 沒事兒

陣間環時又出黎屌

玻璃到

仆街 岩岩無救到隊友 一陣去買套防斬套裝先

東北

好 支那多個理由ban埋食雞

支狗無腦

我現在出去買菜刀，一人一把刀，今天不是你死就是我亡，看誰能活著出這個門！
決賽圈

去買套

佢就係出咗個圈不斷扣血所以輸咗

佢入唔到決賽圈了

條女都係雞
真人版食雞

似綠帽

大大頂綠帽

好心買埋菜刀先去啦 弱智仔

買埋把刀被人劈自己？真係咁做就仲弱智喇
起碼佢而家都未真係殺死人

睇都唔睇就開門 冇俾人滅門真係執到

某你老母咩 啲支那狗稱呼人特別戇尻 唔係小乜小物就乜某物某

真人版「食雞」

扑返Q咪算囉

咪即係battlefield，食雞有乜咁紅

佢反正都想殺 點解唔帶多把刀？
殺到一半就走真係好撚on9

聲稱要買菜刀給女友與其對決

試過比隨機隊友屌到飛起 好采佢唔識我 唔係可能斬咗我了

白痴無極限

女咋嘛
大把仔玩食雞係為溝女啦
大把女玩食雞係收兵待溝啦
呢啲臭雞成隻game都係
揀過個啦

VR 4D

濕鳩記者擺明似帽事多過打機啦

狗咬狗骨

其實唔關食雞事

呢d死弱智仔，輸唔起咪撚學人打機啦，垃圾支那賤種

標題誤導

主要原因係條女同其他男仔打機，仲封尻埋條仔，條仔覺得被帽所以斬佢

而唔係單純食雞見死不救就去斬人

宜家啲新聞真係為吸引人睇就斷章取義

點睇都似條女比綠帽男戴先會咁嬲

斬得幾好

屌你笑撚死

派帽係全世界都無罪既

可能一早唔係咁簡單掛 新聞報啲唔報啲